[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6227)

🐑

屌 最後5分鐘都捱唔到

夏卡勁能到

快

奧厄

笑死阿狗

1:1

垃圾阿狗

阿記笑撚咗

角大 希望

乜撚1-1

咁樣半大

on9999999 剎卡......

妓真係笑4

真係般尼從來不易

好彩skip妓

笑料

半大 1:1

真係on撚9...

屌 乜撚啊阿狗

好好笑

奧厄炸

Xhaka買咗下盤

笑到仆街弱能人士

即刻補返注1-3先
19阿妓 比狗屌

有睇即場都知阿狗有個收撚哂錢放水

又俾eason講中

半一好撚on9

聖保利刷角未

般尼goal!!!!

你老味，阿妓呢d真係賤種黎

我以為呢d入波fifa先會有

2.5b

Xhaka我屌你老母

多謝leno

助攻對面

連續2場買阿狗都係入完比人追和唔會再買

弱撚智屌你老母阿狗
幾時全隊空難

同閪花個龍一樣咁on9

阿狗屌你老母

1-2囉

條友收左幾錢 咁樣送

諗起曼聯果次

present continuous tense

做咩又賭返

阿狗死全家

Wood: 屌你老母省鳩我 你知唔知我邊個

阿狗靚助攻

世界級解圍

Xhaka好似唔係第一次咁樣派膠

冇錢開飯了..

差D CUP埋
妓笑到

成日派膠同扲紅

阿狗空難啦

差d

同學界d片一樣

般差D cup埋

阿狗死全家啦屌

阿狗落英冠未 係咁撚

中超

屈福特比多粒好冇？

打和仲唔刷角

我屌你老母百鳩幾萬一個星期人工你失d 咁嘅波？

Ok

奧厄又入

呢隊沒係咁

係咁

般尼之前已經聯賽主場4連和
唔通今場又和 5連和?

真

基達菲dllm

雞蛋菲

華拉度列好波 高水

奧厄又炸

如果阿狗咁樣nogoal完場唔知幾多人咒薩卡

奧呃連炸兩球屌你老母

基達菲jump

奧厄再炸

阿狗以為自己係曼城學人後場猜波

比多球幫幫手丫

基達菲平手有伏

有多2球

想點撚樣

得狗又中

奧厄上半場和唔到輸埋佢啦

炸撚完未 on9

刷角啊96 -3/5C

基達菲

阿狗半客針

頂住吖！

仆街黎 5分鐘都捱唔住又針...

呀記半客

阿狗空難死未

想加入半和黨了 10場開9場

阿妓我個半場客呀屌

96 有運到

連炸兩下

help笑到我咇屎

漢69快大
大波琴-1c

買左基達菲嘅唔洗擔心

頭你個肺呀頂

頂

我屌佢老母啊

你自己有無買

Sbv精英輕鬆

珍小學踢波啲教練已經教過咁樣面對面傳好危險

10 1 $1000

1:2大波琴

我

8.5b 角b 即場

乜撚野波琴呀屌

格雷炸完對家入

輸哂點買

阿狗半和下半先會發力

下半場反cup靠九九八十一斬

半和黨係真理

唉波琴咁早cup
肯定又俾格雷屌到仆街

最好入返兩球

中央軍幾時派錢 買唔到下場

痴撚線，有對方球員係禁區都橫傳

1:2
2:2

般尼條友本身都唔知射去邊

奧厄和撚到未屌你老母

收錢架屌佢老母

你咪頭, 頭井王

阿狗又撚手腳

屌

俾返d錢我

格雷追啦仆乖

和左兩次

我係🍓sir

連啊！

阿仙奴 追角大掂唔掂

有無買基達菲

波琴一世球迷

96再唔入遲早都和啦

下半阿狗生生醒醒
屈福德入多球

鳩硬了

含撚啦屌你老木

漢69大波啊

屌你老母要角球呀唔係要入波啊

食個飯姐 阿仙奴又派膠

基達飛半和

對面

仲炸？

愛黃金

阿狗即場有冇水

聽日排隊攞錢

1：1漢69

愛手足

炸未
96 快手炸多次

攞你啲錢

奧厄似cup到
禁屌緊 96無攻擊

一齊 車埋你點話

96完全唔夠踢喎

取消關注沙卡

96 抵輸啦 人地入3球先攞你半格

96
卡斯

贏$100去食個姜b餐

懷疑奧厄會全格埋買左96等死

沙卡老母輪侯區

1:3完場 直屌波蛋

乜撚野基達菲平手

又比人頂入 基達菲

禾夫斯堡盤有無人睇啱？

好 邊度等

阿妓 2.5B

華拉 2：0 gay達菲

輸幾多

漢96我dllm

食屎啦

西甲半大救返我

淨係食你屙嘅

喂有料喎

漢諾威 你都係69啦

買左大波

因為你冇得屙？

3k

都唔知做乜

淨返果隊厄可以入未

漢69 -1g fast

一陣索返 屌

聖保利一粒都冇 我屌你老母咩

華拉度列 仲要高水

我嗰啲要留返個熟客仔，佢話靚女啲屎特別好食

西甲半大

街場都唔會咁質素啦

咁要中了

漢96入波

隊友屌 領隊屌 球迷屌 賭仔屌
佢死撚左佢算啦
下半換走佢

金章安出黎救我未

東網個J神燈撚到

呢場都半大
痴線

追返啱啱輸個2K

你就係個舊屎

要波又要唔岩腳

係
希望我條6串1成功串到

96

韓職幾時派呀

你肯定佢出嚟係救你唔係救搬泥？

刷角啦DLKH 96

老友唔好咁搶口

請問卡爾可以入波未

華拉 基達菲
正宗廢波 唔識控球開大波

4倍半大

喂咪反燈
等緊全中

3.5B屌唔屌得過

有冇人跟大波

笑4

等左70分鐘 好燥針左佢算

阿妓？

請問性保利場波想點

一球都無

邊場大波?

我都想知

有冇手足po多次東網個條燈閪list

無呀懶閪

96頂住輸半算

買左基達菲嘅可以取消關注 繼續潛水先

閪甲

等等

舊鐵仲未派？

卡爾贏51100

Wait

k

有

有排 光州果場8點先有

Lm

聖保利不敗啦
最近踢得好又守得好
今場對板

仆街

米反拉

閪鐵派未呀屌

96好撚廢

slow

華拉入球細
法撚讓波加入球大
河粉咸入球大
殺c受讓加角大
拜讓波
白禮頓入球細
巴塞入球大
里昂讓波

呢隊垃圾咪撚贏

聖保利半格Gel

波琴咁正氣

性保利00

邊條仆街出燈水咁好死

連續6場贏盤 仲唔係盤王

漢69奧厄俾多粒

班士利有冇人

10點史柏

呢排平半係咪9成都下盤？

東網個柒頭已經燈咗格雷 賽前佢話入球細

阿狗開始穩住腳步

有冇波琴13.5大手足

96 角啊屌

有 半一上盤日

頂住睇定下場

入波啊屌

荷乙比多粒

卡C

最緊個勢好
想好似曼咁連勝

阿妹1:0
半一上盤日呀

阿狗點睇

趁佢(般尼)病攞佢命

阿狗唔計

又話12碼miss嘅仲等我失望咗陣

炸撚走左個奧厄2.5b

華拉半埸3粒燈力勁到

假波 不予置評

2-1

俾多三個啊96

96快啦

妓2.5s點頂

卡爾救我命未

韓假仲未派

狗會升大細盤

高水大波

2230返嚟對答案

96 阿 入未

閪甲GEL到上天

96 -2C

出水未呀屌

快啦卡爾你老母個臭b

頂唔到啦

96 ogg 快入

支持

西甲 2:1

有冇買半大

小妹一早出哂水

85分鐘會入

44444

阿狗快啲入啦

有鳩小妹不鳥

有不過超細注

阿妓 無人叫角？

放棄曬

我要入波

阿狗上哂力

卡爾我屌哂你地老母

有撚用咩 入波再講

96 13C未

入唔到波呢

都要入波先得

我冇買但今場睇啊妓win，希望你頂到

唔該幫我拖金章安同薩卡仲有沙卡出去

西甲咩事

波琴3.5b-1

卡爾快啦on9仔

通常咁就好快輸埋

屈福同阿狗可唔可以入球呢

荷乙又冇半大

德乙3場下盤

格雷ready

屌佢老母個臭西一球都無

搬泥ng 會否不智

阿狗我知錯了 入多粒贏半 以後唔買你了

阿狗上力未

阿梅goal半大gel

聖保利可唔可以全格

搬泥同我守撚住

卡c

阿狗下一隊柒頭

阿狗屌你老母 全隊斷晒4隻腳啦仆街

Gel住半格先啦

No goal 算

唔係個神龍輸左3,4球
有半格都執到

講完就2-0

加碼

卡爾贏51 100

頭先留咗唔好留了

係咪你收買xhaka

我了

好

me

留名

Me

波琴3.5b-1 卡斯閃電goal

咪撚守拉 全取三分唔好咩

韓仲唔派？

連角啊DLLM 96

乜撚野格雷

96個場似有絕殺

12 12 12

就係勁先唔輸
唔輸就係唔輸
邊有得咁講
不如唔係我前鋒不是美斯 入左100球

妓開埋-1 10 1 100

阿狗入波啊屌你

x

東網燈神

中

制鐵派未呀屌
想買賓尼兔

手

中中中

完場後三小時派
第一次贏韓職？

係

有冇手足捉棋

快啦卡爾

Tft?

1角啊96

卡爾斯給我一個絕殺

我好叻鬥獸棋

史柏 信我

支那象棋

奥狗大都冇

玩蘋果棋

改左唔比雙排就好少玩

阿狗屌你老母入波未呀仆街

96 1:3先輸半格算係咁

絕殺角球啊DLKH

卡2快啦仆街on79

阿狗冇角

1

阿仙奴無角？？

阿狗食角

阿狗入未

入未啊臭閪狗

都要佢派先得架
想重注一次

波琴比多粒

爭一隻角球做撚埋啦屌你老母

阿狗又撚賭仔

漢69 大波咁都豬

10點賓兔8場開7場角大仲有2倍

性寶猁0:0

仲用契仔安

格雷追平未

波琴比多粒快！！！

用乜撚野金章安呀

算把啦你

絕殺沒我份

阿狗屌你老母全隊斷腳啦仆街

金章安+薩卡控角控到

一見到契仔安係邊路拎波就好燥
唔知佢做乜

阿狗唔撚刷角 正仆街

聖保利 永遠blacklist

所以阿狗唔會買C
兩邊翼都係咁

製鐵個場派未
差兩蚊買盤

你老味
聖保利頂到屎都瀨...
服左個神龍
救左4,5球單刀必入波

唔驚 角大gel

我過比你啦
留馬會ac

阿仙奴半2全2

般泥爭頂高波全英超第一，點會想玩角球

比你贏半格都black

有半格

你收水啦屌
半2全4呀

買左大

阿狗

阿狗6.5b

9.5b好有信心？

我都睇大

完場先bin你

華拉大波成5.75倍
串落去真係爽撚死

屈阿全格10 1

唉 12.5B 咁都唔開埋。
慘死有冇人派

留

派我？

細波太高水唔敢買

阿狗入一球都好啦

睇死阿狗1-1完場 輸盤

阿狗on9 比般泥屌到仆街

ok 就抽你派我100

Q

唔覺得狗會會咁好送個2倍角大，你知狗會d角盤

g

垃圾格雷

阿 No goal 屌唔屌得過？

安終於走

屌你老味

佢再估你估到佢諗咩 所以

聖保 卡斯一粒都冇

我食半格都滿足，快d入啦

阿妓如果真係1和完場 我真係屌撚死呢隊波

買左好多上盤？

賣分波 內定1-1

買咗主客和算

阿妓比番半格我啦

半格都殺

阿狗停屍間

On9 西甲同俄假半大 揀咗後者
點知4倍半大都開到，好想死

阿狗19號屌你老母 罰球都唔能識斬

阿妓2.5b 準備有

原本呢場傾向買上盤，不過兩隊都唔識入波

頂多20分鐘

阿狗係咪可以入波啦？

守唔撚到架啦

阿狗大船 準備沉沒

刷角先入波架

半場少過

一定得

冇角冇波

一球咁多好嗎

韓職派未

買般尼主勝算睇阿睇到火滾

入波呀屌你老母阿妓

阿狗唔入輸埋佢啦

放心會有多球

快啦阿妓

優越陳又贏

仆街阿控角控到

本多終勝

食撚屎啦阿仙奴

阿狗果種廢

12m??????

手球喎

比比掛住舉手唔去波

阿狗落完底 傳返後做乜柒

阿狗屌你老母 全隊斷腳啦仆街

who?

手球都唔吹

角又無波又無

頭先ht買左

咁都冇手球

var唔吹？

般尼真係手球喎
VAR班人去左邊

連續兩下掂手都無碼

對咗

VAR IS A FUCKING JOKE

下 打排球咁都無12碼？

咁都無？屌你

都話撚左架啦 中手又唔吹

11場主場不敗，第12場會點

半3全4 cls

佢有出水咩？

On9 咁都唔比十二碼，Var真係用來做波用

阿狗黎搞笑？

無var

黑哨屌你老母死全家

齊羊

今場假波黎？

咁明顯手球 var房班人又訓左覺?

封撚完未 唔俾就咪撚封

同一季兩隻執法尺度

打排球呀

買左下盤數緊錢無時間睇

落晒order開下盤

仲係1:1

韓假真係屌你老母 派未呀

都話賣分波

俾你燈死晒

墨超隻手縮係身到都12碼
英超攤大成對手都無12碼

85 1:2
90 1:3

發明var真係食屎狗黎 中哂手都唔開 一陣入左波就開var是但拉條線老屈你越條毛炸走你

黑撚到。

阿狗d角死撚哂？

想三場德甲串埋2.5b

Var永遠只係會幫賭仔對面，需要佢戈時永遠都唔會出來

韓假無即場
11 12點打後先派是常識吧

臨完5分鐘開3.5大

即場買唔買妓好

球證買左細

當時我都係咁諗

阿記對家諗得過

Tiger劇本 半2全2

d線仲要打斜畫

般狗差D世界波入

咁都唔係12碼...

般尼守和王者

射落人地隻手到就比?

般尼收尻阿狗皮啦不如

第一次買 真係唔知
Thx

我係阿狗都留力踢歐霸啦
又踢唔到前幾名

阿狗撚狗專家

阿狗含撚啦

一禁5.5b就有c

準備30變80

阿狗輸能埋佢啦仆街 和有能用呀

之前都係咁比

阿入未

球證馬連拿黑哨死全家

成日都咁比

阿仙奴真係好正

連c雅 我需要你

買親都好夜先派
有問題角仲耐

搬泥差d

5.5 1.7水即有角 算啦唉skip算

差d cup埋

刷返10隻角先啦阿狗

Burnley 入未

屌你隻雞

場波剩係踢53分鐘

下次都係唔買了

阿狗唔贏輸撚埋去啦垃圾

屌啊 咁都唔吹

呢個都無啦

冇角抵你輸 垃圾阿

大船係咪又攔淺

半2全2？？？

墨超拿根亞後衛將隻手縮落個肚到
比普馬斯射落去都有12碼
呢下咁樣都無碼
手球個準則係點？睇唔透了

屌，阿妓有未

全3/4

睇球證有無買波ok?

含撚啦阿仙奴屌你老母

比比門前6碼射空氣
勁到

狗會個app係咪有事，5角變4角又變返5角

痴撚線，打排球咁都可以咁十二碼，可以點

阿狗條友咁都唔入

比比

阿狗落下底洗死咩屌你

阿狗19號屌你老母屌你老母屌你老母

哇 pepe 撻Q

柒妓 垃圾

垃圾阿仙奴落英冠未

奇蹟9c ok？

Pepe做乜9

pepe個傻閪

唔係假波無人信

個波咁慢都撻Q

比多幾隻腳黎啦屌

咪撚再入

阿狗死全家啦

阿妓落去英冠未

今次真係爆廠

第一日睇波？

岩岩換入黎

屌你抵輸

牙仙奴

係 垃撚圾

-4c 快刷 連c雅
出黎呀

阿狗刷下c啦

收咁既人工都踢到咁

假波奴 為咗輸盤可以去到幾盡

唔換毁痢咪入到囉

買咗般贏

支持阿仙奴空難

博多球算

我想阿狗一球咁多

差d！

哇屌

般red

Rc!

阿記完場成隊核爆死啦

紅咗

紅冇12？

戰神卡

全餐！！！

唔撚要紅呀

般尼RC

有無全餐食！

阿狗12碼啦今次真係

12m

兩次差d加埋變一粒ok?

咪又係1-1 假波

全餐？

紅牌有全餐咩

入啊屌你

紅咗就快手入啦

上啊

冇12講唔通

唔撚好miss 求下你

無事

食埋角

屌你老母終於有

十二碼有冇

放心會miss

場波假到咁
有12m都唔方會入

var

唔踢到咁點會有咁高人工

12變角未

上啊屌

入硬

手球就無12碼
膊頭就食全餐

真 買咗都係咁講

依球邊有手球

出卡就入埋啦屌

肯定炸

走甩上一球 依球有笑死

var應該會吹走埋個12m 唔駛你miss

屌你老母，般尼條友空門用手擋

Lookman 咁

比我射我一定入

快入啦屌

12la

12m？

好似唔係手

下下射到100%入點樣打假波揾真銀

有冇12m

13

有機會冇

中膊頭

放心阿狗會miss

上臂唔係冇手球咩

14

揾林作射仲好

no12m

15

無了 炸左

Rc cancel

炸

no 12m no rc

炸左 屌

上球手球VAR未開工？

No red no 12

睇呢度文字直播仲好睇過喎場波

呢個就VAR 都好on9

all clear

好彩有12m

Cls

乜鳩都無 屌

乜野都冇

仆街 死假波

話左假波點會有

中膊頭
無rc 無12碼

1：1 ft confirmed

阿妓入未

之前禁區個個手球又唔當12碼

幫般尼嗰陣就var

奶共阿

7.5a gel得未

黑哨死全家啦屌你老母

傻鳩波

冇12碼 RC取消埋

中膊頭唔計啦

下 咁唔係變角咩？

搬泥又1-1

岩岩手球又唔睇

Barcode式角球未

死黑哨

屌你頂撚住

比比真係食屎大 岩岩又撻q 呢球空撚晒又入唔到

不了 7.5sss

笑撚死 呢場真係經典假波

屌你個角都食？

On9，又乜都無

你老母，Var真係只係會幫對面

手球就無var,呢球就有

乜都無

我就瀨屎

球證：唔差在食埋啦 super

主埸哨有D勁

No goal又羊

球又冇角又冇

12又炸 紅又炸 唔能玩了

食屎啦死黑哨

準備聯賽主場5連和

岩岩手球又唔洗睇

內定1-1

你買左咩屌你

大哨細哨都不及私家黑哨

食角

6.5b都要死

依條撚樣死全家thx

般尼過足數啦 走甩2次手球

阿狗撚到而家真係食屎大

呢場真係黑哨黎

開到1-2 派

想買2.5/3大

乜都冇

沒了

不如比球12主隊算啦

gel 定得啦
1：1完
唔中派我100

誤中假波 屌你老母

英超點同墨假
墨假球証仲識護空門

咪倒錢落海

最撚憎打和

阿狗入一球咁多好嗎

檔左中楣 龍門接實角乜鳩

門叔出水救未

腰斬啦屌你老母手球又唔睇唔係手球就睇

買左阿記真係唔知講咩好，無啦啦咁樣比人入左，手球又唔吹，十二碼又比人吹走左，真係諗到Ga都出哂來

阿狗咩話 big six?

中 留acc

阿都唔想贏，係咁傳後

幾廿蚊由佢 最多再戒賭

1:1 5c ft

憎死阿狗一世

假波仲嬴乜

阿狗落返下半板啦

7.5ss gel

怕唔怕輸埋車錢冇得搭返去青山？

半2全2 吊咩

9.5s
2.5s

廢妓

唔怕 青山有專車

1. 星期六 34
慕遜加柏(主) 對 利華古遜(客)
讓球
客[0]@1.95

會2:1/ 1:2

阿狗唔贏球證死全家

阿狗補時4分鐘
會唔會有絕殺呢

雷斯下下9射9傳

補幾

補4咁少你睇個var都睇左5分鐘啦

3球都冇

阿狗幾次機會都唔要

比多粒啦

森林好彩炸

補4

原來是你

阿狗真係一個笑話黎

開波前擔心屈福開唔到原來係多餘
係阿仙奴開唔到

利申：本身想阿 屈 2x1 最後skip

快啲攻啦 博和咩屌你阿狗

xhaka真係服撚左你

原來係你

張伯斯廢到咁仲格硬出佢
達蛇真係

阿狗唔贏球證冚家剷

我買左狗 屈 2x1

阿狗成隊波都英冠之流

基寧咸 葉士域治兩隊垃圾 7分鐘入完就唔識入

阿狗領隊炒未呀仆街

我買左阿狗單頭

誤中假球

阿仙奴仆街死

輸啦

原來係條7頭咁樣送左一球
爆no goal

多兩隻角都咁難

絕殺比返半格黎執藥啦

屌你老母今朝墨假係感呢場又感

垃圾葉士唔撚入波

黑哨死全家

一場1.94
一場2.23
居然係1.94 半格都無

贏埋唔夠阿狗輸

利華係咪全陣

CLS
咁樣中柱唔入

抵撚死啦阿狗

你老母閪咁都入唔到

真係

射極唔入 收皮

中柱

全隊斷腳啦 我屌你老母臭西

屌你老母臭閪狗

5,6腳都唔撚入

Arteta激撚死未

1:1 5C FT
公道隊阿狗

角都唔比開

搬泥好波

屌佢阿狗好撚廢

射極都唔撚入我dllm

咁都頂到 下場買咩

垃圾嚟唔洗理

食埋

半一正氣日 都係阿狗最撚鳩

過關斷波琴角細

我阿狗入完第一球就買no goal
佢咁樣送

半2全2 易撚到

真係和 好彩冇買

阿仙奴應該4:1

一場輸左20k又要戒賭

你有買咩

完未

你中啦

唔撚再買 多鳩謝阿狗

收錢

半一比狗賭

完左收蚊
脷伸無買

最尾咁都入唔到

無運到

垃圾球證死全家

睇阿狗果幾次又係 阿狗先入 隨後追和

最後二十秒

護空門 中柱 乜都出哂黎

俾你講中

贏左一皮

暈撚左呢場波

派未

贏左10k

又話波波池燈

阿狗真係on99預阿狗3:1

無人想知

救得一個得一個
法蘭克福同史力加今年係德甲角大雙雄
今場角大唔係唔買呀

係咪派

我都以後唔買 本身blacklist左佢好耐 見近況好少少又中伏

咁你下次唔好係度留言啦 無人想睇你留言

7c -1c

韓k呢次就真係過份左d既 10點都未派

買哂4場德甲

有幾隊真係咪撚掂阿狗同鏝城

買左咩

12點

阿仙奴呢對冚家剷波我屌你老母
都唔知邊條撚樣發明傳控足球 下下都唔撚落底屌你老母臭閪

利車個晚都破燈

利伸：跟左佢買利

咁痴線

派一個$100囉 / 捐比基金會囉

單機啦柒頭

捐啦

阿狗極限控角

禾堡

買韓狗波中左都要被戒賭

612囉

捐612啦

惱羞成怒 祝你身體健康

跟了

上半場拉唔開

可以

西甲可唔可以9c完

捐吧

禾堡咁鬼？

德甲買乜好

轉頭cap上嚟

次次買no goal

都心臟強大

屌今日針到

咩真情得個p

混沌重心 華拉第4球

達蛇d調動又慢 又換錯人

雲圖!!!!!!!!!

次次同你對，都你贏

你甩P喎

今日澳假最後入波 真心on9

發現我買親next goal你就中no goal

屌你老母真係賓尼兔！！！！
韓K 派未呀屌買唔撚到

早撚d死

想入半和教

西甲無啦啦刷3角既

史柏落後刷角

子龍 買咩好

咁我祝你長命百歲

RB 禾堡 定利華穩

2230 德甲大波聯買定離手

要RB

86k買咩

唔撚駛你祝
你乜撚水
祝你聽日落車俾車撞死

RB好似話贏就贏咁
但下星期打利

西甲no goal算，輸鳩埋佢

法撚串禾

賓尼兔個場刷角未

3場都穩如狗

串咗rb同禾夫大波波

派左韓假

卡數王又輸

rb

利華串狼堡

好在冇買垃圾妓

西甲冇角？

基達飛追和ok？

應該幾多燈西買利華

韓K終於派

加泰想點撚樣

利華fg

又輸2k
整條3串1起機先

利華應該

我用番你個句
唔撚駛你祝
你乜撚水

兩邊都西波

我買左rb 利華 福

西

唔想知

都好

利華古惑
RB
史特加

你都算理性 有兩條傻鳩眼紅人

應該輸哂

同哂

西甲俾多球

大吉大利

你買左咩

史 禾

意甲冇角？

已跟

冇話眼唔眼紅嘅 你贏錢 上嚟講有乜好討論呢 呢度壁報板咩

西甲8.5都冇

奧格1:0

法撚大C
kostic 救我

華拉度列

意甲0角緊

西甲no goal唔通有

問題係利華對面隊更加西

基達菲 入多球

輸就講得 贏就唔講得？

落後都唔刷

波po一日有咁多人事後唔派
有人肯捐612點都好過嗰啲放完事後就走左去嗰啲嘅

意甲1c都冇

屌你又同路

Waiting in the summer!

我講過就會做架...

咁你咪keep住講囉

我？